轟仔為未來打算

唔輸邊有得係社區盾炒尻返你轉頭呀懵撚
轟下季一冠已袋

干地